陳雲：街頭經濟觀察。今日我如常不戴口罩。 香港人無謂鳩戴口罩啦。香港懶叻

陳雲：街頭經濟觀察。今日我如常不戴口罩，冒着感染世紀超級弱傷風感冒的天大危險，下午六點在旺角搭地鐵，進行經濟觀察，發現人流少過晚上十一點半至尾班車的時間。至於終點站沙田，當然是平日夜晚十二點過後的人流啦。
放工繁忙時間竟然可以從容搭車。
香港人無謂鳩戴口罩啦。香港懶叻，率先全民口罩成為疫埠，現在各國跟隨玩封城。
The damage is done. 各位香港的阿叻，準備迎接經濟大蕭條啦。
未來十日是關鍵，因為習近平總書記在三月底會下命令，叫國民全體不要亂戴口罩，全民拼經濟，到時看看香港人怎麼辦。給共黨泛民這樣玩，香港人會痴線嘎。
（按：國家衛健委已經在上個星期建議國民，如非進入醫院或老人，不必戴口罩。）

已經傻撚咗

邊個話無人都要戴口罩凌晨出街一個人都無，我理鳩你戴唔戴口罩

希望佢快啲中肺炎 唔洗喺度鳩up害人啦
佢啲信徒真係信 真攬炒派 攬住其他人一齊死

佢唔戴口罩無事唔係因為口罩無用
係因為街上99%人都戴(而家多咗人唔戴)
街上少口水飛來飛去
建議陳雲晚晚落老蘭向鬼佬推廣城邦論

不如叫佢去意大利西班牙行轉先？

講個笑話：
陳雲會落街

支持青山派唔好載口罩

支持陳雲去意大利西班牙

咪撚理個on9啦⋯⋯

佢冇口罩貨 冇得賣就叫人唔好戴口罩
批咗趟銀離子水 就叫人買嚟消毒洗水 點知俾人篤爆殺菌唔殺毒 柒撚到

陳雲真係走到好前
我諗trump有派專人同佢傾過

On99 大部分人係知道自己要付出咩代價既情況下堅持抗疫囉 因為條命既price大過經濟個price囉

對於陳雲呢個case 我都明佢條命唔值一個口罩既

而家發現冇戴口罩嘅人，係咪可以視為國屍嘅支持者？

CLS, on999

咪再post個on9既文啦.根本浪費地球資源

唔想再聽到佢d偉論

呢條傻西真係好撚煩

國師好波！！！

一早有同trump教路

咪推啦

粵劇特朗普

青山派有條八婆製口罩, 被人POST咗上嚟